# INSTALL:

- curl -sSl https://get.docker.com | sh
- docker-compose up -d

# USAGE:

- endpoint "localhost:8001/calculate_insurance?date=\<data>&cargo_type=\<type>

# Insurance_API

Реализовать REST API сервис по расчёту стоимости страхования
в зависимости от типа груза и объявленной стоимости (ОС).
Тариф должен загружаться из файла JSON или должен принимать подобную
JSON структуру:

```
{
    "2020-06-01": [
        {
            "cargo_type": "Glass",
            "rate": "0.04"
        },
        {
            "cargo_type": "Other",
            "rate": "0.01"
        },
    ],
    "2020-07-01": [
        {
            "cargo_type": "Glass",
            "rate": "0.035"
        },
        {
            "cargo_type": "Other",
            "rate": "0.015"
        },
    ]
}
```

* Сервис должен посчитать стоимость страхования для запроса
  используя актуальный тариф.(Загружается через API)
* Сервис возвращает (объявленную стоимость * rate) в зависимости
  от указанного в запросе типа груза и даты.
* Сервис должен разворачиваться внутри Docker.
* Сервис должен разрабатываться через GIT (Файл Readme с подробным
  описанием развертывания)
* Данные должны храниться в базе данных
*
* Технологии, которые должны быть использованы при реализации
  тестового задания:

  1. FastApi - framework
  2. Tortoise ORM
  3. Postgresql, Mysql, Sqlite – любой на выбор
  4. Docker
  5. Docker-compose с докером для постгресс
